第一次見，一邊 interview, 一邊食煙

最近，見咗間通訊設備公司，真係大開眼界。

1st In, 就 In HR 個阿Head, 對方係好nice, 不過呢，我坐係房到，等咗成55分鐘先有得In.

好啦，叫做過咗HR嗰關，話即係見老細做2nd In.

點知呢，一坐低，對方就自動點煙了。仲要呢，佢一路食煙，一路向住我塊面噴煙。我真係覺得好唔尊重，心惗，搞錯呀。

而且，我明明見另一個職位，嗰個腦細竟然話，不如考慮下做Sales 先，做得好Sales, 就先轉份去原本見嗰個職位。

最後，我只有禮貌地話，唔好意思，我惗Sales未必適合我呀，多謝你哋今日嘅時間。

走人時，真係覺得，呢個interview真係第一次遇見呢D遭遇，真係浪費咗半日嘅時間。

開名啦 夠膽開post屌唔夠膽開名比大家睇路

做sales先賺到錢

開名啦

名呢

煲煙噴面咁撚痴線?

多謝你哋今日嘅時間

怪怪咁

名

你仲可以keep住禮貌咁走都算eq高

呢排日日上新聞 尖沙咀個間？